[IQ題]咩人係最要面子?

秒我
呢個太簡單了

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ac發同樣的話給你看。

感謝回覆

李斯>陳國邦

係又廢又要威嘅連登囝

個個都唔估

無面人呀
DLKH

m咁多個ac

強國人

錯
強國人係最唔要面

冇人估

紅髮

老人

每個人都要面子

蒙面超人

整麵豉湯嘅人